// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [{
  numb: 1,
  question: "Perbandingan permen Cika dan Risa adalah 5 : 8, Jika permen Cika dan Risa adalah 156. Jadi berapa banyak permen Risa?",
  answer: "96 Permen",
  options: [
    "90 Permen",
    "93 Permen",
    "96 Permen",
    "99 Permen"
  ]
},
  {
    numb: 2,
    question: "Kelereng Arman dan Marta berjumlah sebanyak 180 butir. Perbandingan dari kelereng Arman dan Marta 4 : 5, Maka jumlah kelereng Arman dan Marta adalah  ...",
    answer: "Kelereng Arman = 80 dan kelereng Marta = 100",
    options: [
      "Kelereng Arman = 60 dan kelereng Marta = 120",
      "Kelereng Arman = 70 dan kelereng Marta = 110",
      "Kelereng Arman = 80 dan kelereng Marta = 100",
      "Kelereng Arman = 85 dan kelereng Marta = 95"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "Perbandingan usia antara Ardi dan Intan adalah 3 : 5, Jika usia Ardi adalah 6 Tahun, Berapakah usia Intan?",
    answer: "10 Tahun",
    options: [
      "10 Tahun",
      "15 Tahun",
      "20 Tahun",
      "25 Tahun"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Budi berumur : umur Alif 9 : 8. Jika selisih dari umur Budi dan Alif 5 tahun. Umur dari Budi dan Alif sekarang adalah ...",
    answer: "Umur Budi 45, umur Alif 40",
    options: [
      "Umur Budi 35, umur Alif 30",
      "Umur Budi 40, umur Alif 35",
      "Umur Budi 45, umur Alif 40",
      "Umur Budi 50, umur Alif 45"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Uang Rada dan Fani mempunyai perbandingan  3 : 4. Maka apabila uang Rada  Rp 225.000,00 maka uang Fani adalah ...",
    answer: "Rp 300.000,00",
    options: [
      "Rp 250.000,00",
      "Rp 275.000,00",
      "Rp 280.000,00",
      "Rp 300.000,00"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Uang Galuh dan Dewi berjumlah Rp 300.000. Apabila uang Galuh Rp 175.000,00,  Jadi berapakah perbandingan uang mereka ...",
    answer: "7 : 5",
    options: [
      "5 : 3",
      "6 : 5",
      "7 : 5",
      "7 : 6"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Umur seorang kakek adalah tiga kali umur ayahku. Jadi pada suatu saat umur kakek dan ayah 80 tahun, maka umur ayah ...",
    answer: "20",
    options: [
      "10",
      "12",
      "20",
      "25"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Setelah selama 7 hari bekerja, Randa memperoleh gaji Rp 350.000,00. Setelah selama 9 hari bekerja, Randa mendapat gaji... meter.",
    answer: "1 5/8",
    options: [
      "Rp 450.000,00",
      "Rp 500.000,00",
      "Rp 550.000,00",
      "Rp 600.000,00"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Diketahui 2/3 uang Azzy Rp 75.000,00. Uang Azzy mula-mula adalah ...",
    answer: "17 13/20",
    options: [
      "Rp 110.000,00",
      "Rp 111.500,00",
      "Rp 112.000,00",
      "Rp 112.500,00"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Didalam sebuah kotak terdapat 54 bola yang terdiri dari 36 bola yang berwarna pink dan sisanya mempunyai warna putih. Jadi berapakah jumlah Perbandingan bola putih terhadap pada jumlah seluruh bolanya ...",
    answer: "1 : 8",
    options: [
      "3 : 4",
      "6 : 7",
      "5 : 8",
      "1 : 8"
    ]
  },

  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];